[做乜9]全日成交500億都無

究竟港女仲有冇得救？

:

放假啦

淚崩

第一年買股 ?

半年

國企股好多人買

滬港通 今日南向咗30億

北向一蚊都冇

呢個時間，年年都係咁，有乜咁奇

都冇開

今日得南向，無北向。